呢個留言畫版19周年,有冇人想來慶祝?

聰明人先睇到

手提電話開唔到flash

3

4

5

WWW

7